有冇人成日崩潰

明明本身都無咩事
但突然會因為好少嘅事，甚至無緣無故喊到停唔到，扯晒蝦要深呼吸先舒服返少少
人地問我發生咩事，做咩唔開心，但我都答唔出，因為我都唔知點解
其實係咪個個都會咁

崩潰完可以再崩潰咁咩叫崩潰

咁應該叫咩
我唔識形容

抑鬱

前排我都係咁 睇左精神科食藥穩定返好多

但其餘時間我又ok 係有時好似一撻著咗個制之後就成個人崩潰咁
又無話對身邊事物失去興趣（除咗返工 )

醫生話你咩？有無其他徵狀？

留名

個人比較焦慮 不過大多時無野 一有個陣就好似你咁講撻著左個制 上次撻著之後係咁一路喊一路撞牆 好彩呀媽發現stop左我 跟住就去左睇醫生
但我係轉介左去公立 個醫生無詳細講係咩 淨係話情緒有d問題

我有時都係咁
覺得好失敗

抑鬱症 去睇醫生啦

唔係咁嚴重呀嘛

絲打食咗幾耐藥？依家斷尾好返？

上網做個抑鬱tests先

屌，係你用詞誇9張姐

成日喊囉，咁誇唔誇9張？有無其他建議？

會

但只會一個人先咁
喊到成個人都冇力

今年6月4睇醫生開始食 而家仲食緊未好
有時情緒都會有d反覆 但無之前咁嚴重 個人心情輕鬆左
但初初食隻藥又嘔又失眠 而家無事

除咗食藥外，要做運動同晒太陽
有得搞㗎
咪灰心

我好中意曬太陽
感覺好溫暖
天氣差嘅時候心情都好差

食藥會唔會愈食愈依賴 一唔食就食反彈？

崩潰我有經驗 選一週最後那天 得不到你可憐 也得到休假半天

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！